131KG吃播主「減重473天」成效超驚人 五層肥肚→大眼鵝蛋臉正妹

在臉書擁有300萬粉絲、IG超過85萬人追蹤的南韓網紅梁秀彬，過去以吃播、搞笑影片走紅，不過當時就很多人認為，雖然梁秀彬體重破百，但五官相當精緻，是標準的「棉花糖美女」。梁秀彬29日在IG透露，已經減肥473天的她，目前減掉了45公斤，結實的身材和過去判若兩人。

梁秀彬在IG貼出體重計數字和Inbody報告，177公分的她，從最初的131公斤，經過473天減重的日子後，目前體重是86.9公斤，內臟脂肪也從70降到24。且由於梁秀彬減肥期間配合大量運動，因此不僅僅是體重計上的數字，體態變化更是明顯。

梁秀彬也公布減肥前後的裸背對比照，現在的她曲線相當結實，和過去腰間五層肉的模樣差距非常大。而過去的招牌肥厚雙下巴也已經消失，現在的梁秀彬擁有鵝蛋臉和大眼，也較過去更能自在地以素顏入鏡。

許多粉絲看到她的轉變也大大稱讚：「雖然以前胖胖的也很可愛，但現在看起來更有自信也更健康了。」梁秀彬曾在YouTube影片中透露，減肥期間她一天只吃兩餐，且每天都會到健身房報到。她曾說過目標是要減到90公斤，不過因為已經養成了運動的習慣，儘管已經達標，仍會繼續維持現在的生活型態。

▲梁秀彬原先體重131公斤，以搞笑、吃播影片走紅。（圖／翻攝自IG／soobin1119）

▲梁秀彬減重45公斤後，臉型有了大變化，也更自在的素顏入鏡。（圖／翻攝自IG／soobin1119）

▲梁秀彬減重後，體態變得相當結實。（圖／翻攝自IG／soobin1119）

正你老母妹

邊度天使咁柒樣咩

佢以前真係好恐怖

減左成年幾 好有恒心吓